%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[a6paper, landscape, margin=1cm]{geometry}

\setlength{\parindent}{0cm}

\begin{document}

\setlength\extrarowheight{0.6cm}

\begin{tabularx}{\linewidth}{lX}
  Nom & \dotfill\\

\hline
Idées d'études &\dotfill\\
               &\dotfill\\
               &\dotfill\\

\hline
Idées de métier &\dotfill\\
                &\dotfill\\
                &\dotfill\\

\end{tabularx}

\end{document}
